{
  "questions": [
    {
      "question": "Cuanto vale un kebab completo en el toni?",
      "answer": "4â‚¬ el pequeÃ±o y 5.5â‚¬ el grande"
    },
    {
      "question": "Que numero es el kebab con queso?",
      "answer": "43"
    },
    {
      "question": "Que dia es el cumple de water?",
      "answer": "29 de Mayo"
    },
    {
      "question": "Cuantos miembros hay actualmente en water?",
      "answer": "19"
    },
    {
      "question": "Di 3 emoticonos que esten en el nombre de whatsapp de water?",
      "answer": "ğŸ»ğŸš¬ğŸ’£ğŸ’ŠğŸ’‰â˜ ğŸ–•ğŸ¼"
    },
    {
      "question": "Que lleva la pizza xema?",
      "answer": "Balon pollo bbq"
    },
    {
      "question": "Ordena los ganadores del balon de oro",
      "answer": "Joseh, Adriroca, Poten y Hectrol"
    },
    {
      "question": "De donde viene el nombre de \"Waterpolla\"?",
      "answer": "JugÃ¡bamos piscina desnudez a waterpolo"
    },
    {
      "question": "Por que se creo el grupo \"Waterpollo\"?",
      "answer": "Para evitar a RubÃ©n espinosa"
    },
    {
      "question": "De que esta hecho el te favorito de Mora?",
      "answer": "Te de campana"
    },
    {
      "question": "Bebida alcoholica que no encontraba Loro en 2018",
      "answer": "Ron"
    },
    {
      "question": "Como se llamaba la ciudad en la que estuvo trabajando Poten en Alemania?",
      "answer": "Dusendorf"
    }
  ]
}
